J yeung 同我入一入嚟

十二月三十日考撚完你個mock，依加三月一先派都算撚數 你忙 ok 我明白
但條友講到自己做梗義工咁，話咩「考試配套唔係必然」又乜又柒
你搞個mock同報嘅人根本就係勞資關係，自己係張poster到寫到明有分享會，有範文乜乜柒柒，你兌現承諾係應份
未見過啲咁撚奇怪嘅補習佬

其他補習佬係邊改邊寄
J Yeung 好明顯係無咩經驗先要改咁耐

唔關個科事，根本係佢個人問題